南韓性侵女童罪犯趙斗淳今早出獄 網民聲言報復

南韓綁架性侵女童的罪犯趙斗淳，服刑12年後早上刑滿出獄。他戴上電子腳鐐步出監獄被民眾包圍指罵，有人向他擲雞蛋等雜物，他兩度鞠躬，但未回應記者提。大批警員在場戒備，有人一度堵塞交通，被警方驅散。

由於有網民聲言會報復，當局安排專車送趙斗淳返回位於京畿道安山市的住所。法務部亦在他住所安裝設備，隨時監視動向。

69歲的趙斗淳2008年在安山巿，綁架1名8歲女童到教會廁所性侵虐打，導致女童身體多處重傷及部份器官永久損壞，至今仍要使用尿袋。趙斗淳其後被判12年有期徒刑。

原文網址：

佢係香港人既話應該有得住安全屋啦

佢住安全屋又真係對韓仔安全啲

佢住安全屋先好，起碼想出黎重操舊業都難d
當然更好既做法係直接死刑算

所以牧師都話陳同佳同一般既殺人犯唔同
陳同佳只係犯左係男人都會犯既錯

好快自殺死

呢條仆街
係咪要永久戴上電子腳鐐監控住？

有群眾係咁踢個護送車

韓國人嘅民族性
公道係要自己爭取

1992年洛杉磯暴動，韓國人打到美國黑人仆街

韓仔都當過兵 應該有人會私了佢

唔似懦弱廢柴港男

Roof koreans

咪係 關咗入安全屋/坐監
點私了

網民「磨刀霍霍」

韓媒news1報導，每當媒體報導有關趙斗淳的消息時，總會出現這類發言，顯示韓國網友相當關心此事。

9月曾有自稱住在安山的網友表示，他將趙斗淳的臉設為手機畫面，如果趙斗淳出現在他眼前，「一定會用劍道4年、拳擊5年、柔道1年的資歷來報仇」。這則貼文至今已有13.6萬次點閱，獲2700次推薦、480多條留言。

韓國民主運動先係真

呢條冚家剷喺獄中講到明話要報復個女仔一家人
個女仔一家人搬左幾次屋
佢老婆就每次都跟住佢哋搬去佢哋附近
咩目的一目了然啦
佢呢啲仆街真係要行法制外既公義
先至可以懲處到佢

囚友稱他全無自省

JTBC電視台日前訪問趙斗淳同期獄友，受訪者表示，其他受刑人知道趙斗淳的罪行後，曾經毒打他、將他視為垃圾，但趙斗淳完全看不出有反省，「詢問姓名時也是光明正大地說自己是趙斗淳」。

根據JTBC節目內容，趙斗淳接受檢方訊問時曾表示，他喝醉時會忘了自己做過什麼，曾兩度在酒後殺害家中飼養的狗，其中一隻狗的眼睛還慘遭棍棒戳入，而這些事都是在他酒醒後由妻子轉述得知。

扮乜撚野斷片
擺明借醉黎露出獸性啦

好似會戴電子腳鐐幾年去監視佢證明佢變返正常先

趙斗淳最近的樣貌。（影片擷圖）

對電波聲有性衝動

趙斗淳也曾表示，他曾因聽到監視器或電視發出的電波聲，產生性衝動並自慰。

節目播出後，許多網友在相關報導下留言，要求「乾脆不要放他出來了」，「為什麼要把稅金用在這種人身上」，「打算要一直監視他的話不如關回去判他死刑」，對趙斗淳將出獄表達強烈不滿。

趙斗淳出獄後，依規定應配戴電子腳鐐7年，並由專人24小時1對1監視，每週都要報告交通動線等生活規畫。檢方先前還追加申請禁止趙斗淳攝取一定量以上的酒精、禁止接近被害人及兒童保護設施、限制在深夜外出等，但法院尚未做出裁決。

要戴7年

雖然泡菜仔個樣好乸，但性格應該係東亞最凶悍

1分鍾做1000下掌上壓 唔睇住佢真係隨時又害人

其實放佢出黎，又搵人全天侯監視佢，勞民傷財。
索性判終身啦，唔明南韓司法係做乜鳩的

你淨係睇嗰啲偶像就梗係啦
現實中有好多都骨架大又夠高
賊眉賊眼
性格又暴躁
仲要真係父權社會

如果呢條友係南美洲住 應該又會變成bestgore其中一條片既主角

又唔洗無啦啦踩鳩香港人既

1個鐘呀？1分鐘1000下已經唔係人類黎

應該私了埋佢老婆，噤鍾意跟！

CLS
咁都可以比呢啲人出獄

凌遲處死

係香港，應該只係影佢相放上網公審“報仇“

5毛

🤣🤣🤣
又嚟呢招

69歲
又係嗰個年代出生嘅賤種

0.06秒做一下
仲誇張過刃牙

佢條罪 當年高最只可判15年.
飲醉酒又可以減刑. 所以最後判12年

果套電影幾好睇，個女仔好慘，叫咩咩媛

兒登仔履歷

令到佢兩隻腳再行唔到
咁佢點搞細路

素媛

期待佢比人殺死上新聞果日

就算台灣小燈泡
成班人有popo護送
打照打到條友仆街

韓仔單對單既話 亞洲除左蒙古應該冇人夠佢地打

正常
呢個睇過套電影就知佢幾仆街

如果多人幫手 可能更好

佢自己咪懦弱廢柴港男
將自己既無能歸咎落成個民族咪唔係自己責任

萬中無一事實你同我都心裏有數啦

香港最凶悍應該得d鄉黑

香港：-0-0

集資買起佢手腳，加埋老婆仔女

佢老婆可以係佢身邊無穿無爛真係神奇，呢d咪應該愈親近嘅人愈係高危受害咩

素媛

電影最後拍到好隱晦，個女仔係咪自殺

呢條人渣一出獄，去到邊都死梗

你當兒登仔流架?

套戲拍到咁正面
你點諗到ending係自殺

素媛佢老老豆扮公仔果part

有17次前科都輕判

我係個女仔父母就去殺鳩埋個老婆
人不犯我
比你老公搞到個女咁樣都算
仲要搬親都做鄰居咁樣玩野?

其實我都feel到個女仔自殺

張祺忠如果係韓國人應該唔洗終身

睇過套戲
知道套戲係真人真事真係喊咗出嚟

我係老豆
一定豁出去

痾屎痾尿要駁住個袋
仲要毀埋容
個西同屎眼用唔到
比著我都想

泰仔？越南仔？

韓國 80/90 年代
真係鬼國嚟

搞到個小朋友腸都流埋出嚟
點會有悔意
根本就係變態，一定會再犯

知呢個人但從來唔敢睇
原來真係咁英勇

佢d囚友講既

盲既仲賴人講

個女仔冇自殺到 仲想讀醫救人
但越近條仆街出刑既日子 個女仔好不安
完全訓唔到 就算訓到都不斷發惡夢
仲要想搬屋 都負擔唔到 係啲韓國人眾籌幫手先搬到
不過唔知趙斗淳個痴線老婆又有冇跟

個popo廢到著晒成身gear都俾個0 gear打到咁多吓
又真係幾廢喎

岳巴

部份器官永久損壞，至今仍要使用尿袋

宮刑啦屌

邊套

講呢d嘢有撚用咩
同馬保國講到自己幾把砲有咩分別

同魔獸世界既獵人印記一樣咁乞人憎

仲要公家比100萬請大律師幫佢打官司

憎一個人並不會想佢死
而係獻世
只要弄到佢連自理能力都無就足夠

係香港 D黑警會同受害女童話再嘈姦多你十次 姦埋你呀媽 姦埋你同學

當年睇到喊到仆街眼都腫曬老母以為我被人蝦

冇勇氣開嚟睇

但咁點解條友坐咗12年都無俾人打死？

睇過3次

金福南殺人事件睇過未

韓國陳同佳？雖然巳受刑，但重犯機會高都仲要納稅人保護？

我屌，個女仔驚咗老豆，老豆為咗個女穿着公仔衫呢個喊到仆街

真係好變態。咁可疑，但韓國政府照放人...

未，我去睇下了解下

東亞就係，亞洲就唔一定

點解無人私了佢老婆

其實佢老婆做

個女仔得8歲。

條友之前仲殺過人

通常依類兇殘型殺人罪犯已經背離左人類,覺得人都只係動物可以隨便虐殺,所以兇殘型同連續殺人犯係已經無可能再融入社會,一係死刑一係終生,總之唔可能將佢放番出黎同普通人類生活

佢老婆根本同一類人
兩個都心理變態罪犯

唔係點頂佢呀 一早走咗啦

坐完監都咁？

法律唔保護佢？

如果看h動對佢有幫助，應提供

睇佢上面咩飲醉酒會虐殺狗狗果到
都覺得佢係心理有問題有暴力傾向
咁都可以用飲酒斷片黎減刑
仲有佢老婆一直跟住個女仔都係痴線

社會生存唔到

唔用化學閹割？

本來畀英治馴化左

希望韓仔唔好連登仔咁
日日話私了

唔殺佢 私了閹左佢都夠啦

犯人趙斗淳出生於1952年10月18日，在犯下2008年性侵傷害女童案之前，就已經犯下17項前科。其中比較嚴重的包括1983年的性侵傷害19歲少女案件，當時只被法官輕判3年。1995年趙斗淳又對一名男性犯下傷害致死罪，當時以喝酒醉為由，只被法官輕判2年。

原來over my dead body韓國都岩用
今次放番出黎肯定又再黎過

其實依家都係
N號房 人地仇女仲癲過兒登

港廢三寶

跳樓
燒鐵閘
認罪

呢套好睇

跳樓
求情
認罪

法治已死好心企硬啦
最後又寫曬認罪信
話至少坐少d

但詢問姓名嗰part有咩問題
唔通要答到史戈龍咁先接受？

呢啲敗類直接坐一世算數啦
果陣唔係個仆街大狀chok個小妹妹講呢條仆街有酒味都唔會由判過世變十二年

上g那網睇到
今天看到一條很諷刺的評論：受害人被迫搬來搬去，施暴者在保護中走向陽光

1對1監視，條友會唔會俾佢姦左！

殺左佢最穩陣
閹左無得插女，可能令佢更暴力對女性。

佢搞個8歲妹妹果陣，搞完後用樹枝插個妹妹下面插到穿晒。
單純想滅口點解要咁做？根本就係想證明自己既權威

仲有極女權都好癲

真係痴撚線

俾多Ｄ h動佢看

香港嘅司法剎人犯都有安全屋住渣刀斬人都係3個月啦

佢屋企附近齊晒幼稚園小學中學仲有公園點解會比佢住得咁近啲學校

判佢終生都嘥米飯 殺撚咗佢啦

啲崇韓撚係咁on9
成個post吹到啲韓國男人勁到得以前蒙古人先夠抽
咁韓國男人又幾勁既
人地請假要叫埋人地同M巾
香港啲男人就真係做唔出啦

kill him

我係個女個老豆直接X鳩佢老婆啦，跟跟跟
搬去深山由佢跟，之後還留比佢

依啲人唔死都冇乜用 浪費社會資源

有無巴絲係住果邊可以講一兩句？

唔知南韓網民吹水叻d定連仔吹水叻d呢
Btw韓狗係咪on撚9
咁都放得出

佢老婆可能企係佢果邊

上面有巴打話佢講到明要向個細路女報復
個細路女屋企搬左幾次屋
個老婆一路跟佢地搬到邊

有啲孌童變態佬老婆會做共犯
之前美國果個好有錢既Jeffery Epstein 個老婆都係咁
有啲鄉下啲既會拐同禁錮啲細路女，個老婆仲會prepare 個女仔俾個老公姦，好癲...

想點解刑期得十幾年

人材嚟

fly kick

呢條友殺人當食飯，切曬佢手腳做人棍先啦

我覺得政府係知咁大民怨都特登放佢出黎
監倉佢已經唔驚
等佢感受下社會對佢果種仇恨

呢啲係英雄
條人渣應該比人捉落車, 比人打三日, 監生打死虐殺先啱

呢位巴打用字咁俐落

自

呢啲變態落100次地獄都唔夠，個法官又係痴撚線咁都唔終身我屌你老母12年

咁睇小佢
呢個真係變態強姦犯嚟
一心諗住出左嚟再搵返當年個受害人

反社會人格邊在意生唔生存到
仲要唔知錯厚面皮

囚犯有冇私了條強姦犯

唔明點解佢仲會有老婆

新聞話當年最高刑期係15年，就係呢單嘢，依家最高30年

係咪當屠龍小隊死架

泡菜得有期徒刑 咁on9?

南韓真心係好有公義既一個民族

1000/60=16.67
一秒至少要做16下？屌地都做唔到啦

幾時死

應該戴上碌鳩到 一扯旗就電佢碌鳩

你試下話離婚。。。

除左kpop啲韓狗外 你睇下運動員or電影果堆 邊忽乸

戴7年咋

剪佢條撚爆佢春袋
斬斷手腳

講真 政見不同影相都會有人敢私了
呢啲搞細路嘅普世罪犯可能真係比兩邊打

以色列 算唔算亞洲??

南亞人都打死佢地啦

南韓人真勇武，應該好快就有人出手

屌到人地腸都出埋黎
唔係戀童癖咁簡單

點解佢0悔意講到明要報復返個女仔屋企人，個老婆仲真係去跟蹤人都可以完全冇事咁撚痴線

萬一佢出黎真係殺哂個女仔全家又拉返佢入去算？

韓國人真係好勇

放左佢但係唔搵班差佬保護佢當睇唔到咪得囉

02世界盃

咁都唔洗坐終身，其實韓國坐終身既人犯左咩罪....

要照顧個女,唔係個老豆一定殺撚死個仆街

佢係唔係韓國藍絲黎架？判咁輕嘅？

真係唔一定 南亞人係唔識死多
但韓仔真係十個有九個細個都一定學跆拳道
而且佢地個風氣係好流行強身健體 同埋一定要當兵

私刑，一萬人一腳，佢拉哂所有人咩

咪玩啦 唔搵人睇住佢 陣間又走左出去強姦人
到時就真係仆街

一個鐘啊嘛

d人仲圍緊佢屋企

唔係屌到腸漏
係用通廁所果d pump吸出黎

趙斗淳過程中不斷毆打娜英，並且咬了娜英的臉頰，將其頭顱埋入馬桶水箱。性侵過程中趙斗淳用馬桶吸盤吸娜英的肛門，導致娜英骨盆骨折、大小腸流出體外壞死、肛門與性器官80％壞死並昏迷。

行出差館唔夠十分鐘就比人溶左啦, 仲犯到案?

有冇LIVE
想睇勇武燒鳩佢屋企

屠左d乜呀屌你老母

冇左差佬24-7嘅監視 唔小心有日偷走到出黎再犯案
呢單野韓國政府擔唔擔當得起

幾萬人睇緊
好勁

啱，我買泰仔win

南韓網上軍師

想知佢地講咩

亞洲而家排名最高既UFC佬係韓仔黎
叫Korean Zombie

屌佢老母睇字都feel到痛同恐怖 個𡃁妹個陣得8歲咋
條撚樣應該比人日日通櫃無限輪迴

虐待動物既仆街遲早會搞人
唔好唔信

呢個好似係台灣警察特登比人打佢

插爆佢屎眼扯返佢d腸出黎就差唔多

我都記得話警察有放水
支持台灣警察

佢老婆都好撚恐怖

就算冇經專業訓練
單憑身型身高同性格
隻秋隻韓國人應該都排亞洲頭3
可能會輸南亞佬咁解

真。送車師

係對韓妹啊 仲要係細路女變態㗎仆街

真
死刑其實應該對呢d重犯用

其實搵醫生判佢入青山咪得....

兩個癲既咪天生一對

CLS睇字都覺得慘
點解冇死刑判

話韓仔得過講字個D
真係無睇過韓農點樣打狗法

其實佢同謀殺無分別 只係個𡃁妹唔知叫好彩定唔好彩無死 到 咁都唔判終身 乜9法律

比著香港，已經有黑警拉哂踢車嗰班人
韓國班警察都由鳩佢地踢

死開啦五毛 一日到黑係到貶低香港人
你條賤種除咗識用keyboard仲識咩呀

其實當初幫條撚樣個律師都好應該比人公審
如果有仔女就要佢地受翻一樣傷害

即使再窮兇極惡既罪犯都有辯護既權利
咁關個律師咩事 依樣係平等既問題 唔好乜都拉埋黎講

香港警察既職責就係虐殺平民保護殺人犯架啦

邊個踢車就告邊個

痴撚線
咁樣都無終身
飲醉酒大撚晒呀？

真 賤過狗

佢坐左12年都可以冇穿冇爛咁返出黎先神奇

d獄友點做野

踢車果個俾人拉左
希望無事

佢地本身已經係殺人犯啦

個律師要素媛親自上庭
仲要不斷詳細形容案發過程
二次傷害

殺左個男人先坐得2年

由於檢方逼迫受害人傳喚並重複她的證詞，受到嚴厲批評。受害人父母最終對檢方提起了訴訟，法官李秀真命令檢方向受害者支付1300萬韓元（13000美元）的賠償。

係安全豪宅

真係太睇少佢
個女孩為咗避佢哋搬咗屋4次 佢老婆特登跟住佢哋搬

可以拎佢嚟發電，起碼叫貢獻社會

泡菜法律係咁，所以近年先好多人嘈要修法

其實最大希望再有人出手 但唔好整死佢要佢四肢殘廢
最後差佬Hea查 話搵唔到線索
一定大快人心

屌佢老母 真係唔敢睇果套戲
想像唔到個女仔有幾大陰影...

屌又一個左膠 呢啲人渣生存嘅權利都冇啦 仲辯護

呢啲變態佬應該要凌遲處死囉 根本佢就係極度危險嘅人物 再嚟多單睇下南韓政府點收科

神獸啦

佳仔：渣架 我有三萬隻做我保鑣，又住豪宅

咁你同共產黨有咩分別?

我只係針對原則上既問題 不過係既小粉紅既思考模式就係講個"情"字

哇 好撚有型有原則喎你
無錯啊佢係可以搵律師辯護
但個律師同樣都可以選擇點去「幫」佢或姐唔接個case
唔係個律師幫佢辯護
依家佢會咁快出到黎咩？

可能佢老婆覺得，個老公無論點衰都好，
條衰佬始終係佢老公、佢唯一的依靠
然後將D細路女睇成動物一樣的獵物，覺得個男人搞細路女就好似出去打獵一樣姐，又唔會害到佢自己

你覆緊隻5毛，呢隻垃圾唔使理佢

都係果句真係做嘅人點會講咁多

你班傻仔仲係度正皮呢條出哂名既五毛
正皮果d人
港男廢？ 上年香港男人仲想證明更多咩呀？
死左幾多人係暗啞底？
踩自己人好爽呀嘛
上年你地做左咩呀？

諗起大陸有個老豆
佢個仔係學校（小學） 比一個同學打，打到盲左
個老豆之後去學校，斬死左果個小學生
再好冷靜坐係條屍隔離食煙
等比人拉

你唔好on9啦
當年韓國條罪最頂就係15年
OK 你話律師可以唔接但法援呢 派到你手你唔可以唔接既case你打唔打?
律師唔係正義既使者佢地既工作就係幫當事人無論其有幾可恨

我完全無講過趙斗淳應唔應該出獄 但就係依件案改變左韓國法律
「趙斗淳法」同埋「性侵兒童慣犯化學閹割」

講到尾我都係講緊屌還屌 唔好拉埋黎屌姐

記係心定講係把口到

佢仲要殺撚過人 坐得兩年
咁都可以放返出黎

上YouTube睇幾條女團片都正到流精啦…
仲洗唔洗搞細佬呀？

喺香港保護佢嘅未必係牧師，可能係十一哥

兒登仔宣言

你打呢堆字咪又係講吓同你上面笑連登仔有咩分別
自嘲緊？

比著香港一樣都係判十幾年...

same 淨係熔爐都喊死左 真心唔敢睇

搞到人終身傷殘喎

連豬都做唔到

呢個人渣真係仆街黎

香港都係得謀殺先會判終身...

其實佢那來自信住返同一區？
通常都會搬走避開人

佢老婆都係仆街黎

搵唔返
有對情侶手足喺戰場出事
女手足走唔切俾狗咬到
男手足走到都返轉頭保護佢

另外12歲女俾狗撲低
佢呀哥死捉住佢

呢啲條友都睇唔到

或者你所講既係啱 但作為一個正常人見到你所謂既原則應該都眼火爆
希望你身邊既人唔發生啲咁不幸既野到時要聽你講埋啲垃圾原則

佢肯撚定都有虐待老婆啦，老婆分明有精神病
分分鐘返到去就隊冧老婆

你估個個好似港狗咁無知咁無人性咩。人哋分分鐘支持群眾拉佢出去打

佢哋好有錢? 點解個老婆可以不停跟住人搬?

如果佢屋企日日俾人淋紅油倒屎
睇佢住到幾耐

仲話好似想開咖啡店？

可能佢地覺得 推翻政府 先係勁

其實當年韓國人 都無靠武力推翻政府

好慘呀吊 人渣點解要放佢出來害人 無天理

佢仲要成世都冇得做媽媽...
D片段形容佢失去左做女人既能力...
頂呢d人憑咩唔坐成世

又係人權d on9野
個地址係佢老婆住
佢只要報個地址就可以住邊都得只係要受監視
講起依家呢個地址都係因為佢老婆跟住受害人搬過黎
依家條友出獄搞到本身安居既娜英又要搬
明明做錯既唔係佢

係小朋友度就係
你試下受害者係成年女人？
仇女到癲
又係個d著成咁啊雞啊做咩跟人行啊唔怪得人個d

紅色衫走佬果個咪係廢柴港男

香港人就正宗東亞病夫 驚個廢炎驚到仆街

真人真事改篇套戲，剩係睇trailer都眼濕濕

身為基督徒都要屌佢老母閪，要搞就嚟搞我！唔好再搞其他人！（利申識詠春+泰拳）

因為個老婆都係一樣痴撚線嘅

佢老婆都有問題，從來無覺得佢老公有錯過。
先後5次搬屋搬去近受害人1公里左右既附近，
受害人家庭搬到無錢搬屋，要眾籌先得，本來年頭無打算搬走，但呢件仆街大大聲話會搬返黎，政府無能力做到d乜，受害人一家唯有搬走

各大網民都等緊佢出殯

死不足惜

真男人

點解可以放返個反社會人格既人出黎危害社會？仲要浪費咁多資源

其實入青山都會好快出嚟

完全唔敢睇呢d戲 拍個個又辛苦 現實受害人都好痛苦

現場變得有啲on9 成班𡃁仔𡃁姨係度大叫大笑
當出黎玩？

香港警察有返人生拎個良心出嚟唔保護殺人犯先再講

之前都好似睇到有間韓國電台唔理韓國法律，係電視上面公開趙斗淳嘅個人資料比全國更多人知發生咩事

講得好啱 港男

佢都搞到個女仔咁
仲想人點

屌，原來仲live緊
果邊2點幾仲咁多人

佢老婆都係仆街
有冇人話想打死佢老婆？

邊度有得睇？

唔知個直播主人係度做乜
人地訓緊覺仲嘈醒人

聽唔明韓文 點解會入左屋

我都唔識韓文
不過估做緊訪問

佢又跑左出去

硬係覺得有人會私了佢
啲韓仔仲要當過兵

果邊已經3am仲咁多人

成日走來走去
我諗緊係咪想搵小路入去搵條仆街

唔知係咪想企通宵

韓警推進緊 唔比佢地靠近

韓國啲警察呢種場合都唔駛著定防暴
好casual

有個大隻佬除哂衫同差佬談判緊

好佩服韓國d人咁大力

有幾個騎駁馬 勁高拍live...

騎住個成年人

唔見之前有香港人會咁做

散左好多人了 d私家車都走緊

一個沙田一個旺角嘛
瀝瀝在目

但多左增援
條友住果度人口都幾密集，班警咪要晚晚都要守住果度？

有d便衣背心警黎左見到

但民眾聚係度都做唔到d咩
個仆街係屋入面一樣訓得好安心

唯有趁最少人最靜既時間衝入去

佢係住appartment???
d警察淨係守一邊？？
定係住house

正常appartment有幾個出入口

睇啲樓唔似apartment
如果住apartment，大把鄰居已經可以私了

佢咁米住house?? 單棟屋？

做人 大男人有時係好事
等睇韓仔打到佢仆街

係香港會住安全屋
同埋克警24小時保護

關大男人咩事
港男係廢柴啫

素媛韓公主

等睇佢既報應

仲話想出獄見返個女仔 痴線依個人有精神病都唔判入青山

南韓冇青山醫院咩？！
心理報告都話犯人唔正常 好大機會再犯

犯人趙斗淳出生於1952年10月18日，在犯下2008年性侵傷害女童案之前，就已經犯下17項前科。其中比較嚴重的包括1983年的性侵傷害19歲少女案件，當時只被法官輕判3年。1995年趙斗淳又對一名男性犯下傷害致死罪，當時以喝酒醉為由，只被法官輕判2年。

1995年趙斗淳又對一名男性犯下傷害致死罪，當時以喝酒醉為由，只被法官輕判2年。

南韓d咩法律黎

靠手上嘅槍 捍衛自己嘅權利

韓國啲私家車好鬼嘈

kpop果啲男人老狗油頭粉面化妝勁過啲女搞到不男不女

都有man既

屌條仆街會唔會電視見到d靚女呀 女團呀 之後獸性起住佢附近嘅人好危險

其實都係韓國政府垃，講緊其實早一兩年韓國已經喺度係咁講唔俾呢個人放返出嚟，同埋早幾個月其實有好多人簽署反對佢放出嚟，所以其實韓仔公義嘅意識好高

乜修道船搬咗去韓國咩

又嘈住人訓覺

好痴線..住附近d人一定驚到震.，套戲到依家我都未有勇氣睇

修道船 巴打有無35 歲

25都未到
不過有少少歷史常識咁啦
都識吓啲歷史人物嘅

私了

ＣＬＳ
Ｄ人唔洗訓?

正

呢套拖戲垃圾黎

想知全間同一色調既房點解係折磨

韓國無保護證人計劃之類架咩 政府有責任幫受害人改名搬屋隱藏身份，甚至乎出國移民啦

佢比警方咁監視法
韓國人民咪私了唔到

佢個仆街抵啦 呢d賤人

韓國有單華城連環殺人案重得人驚，真兇到而加都未搵到。。

林過雲如果出番嚟，會唔會比人咁對待？不過我估係D的士佬會嬲爆爆多過受害人嘅家屬囉！

想像唔到受害者同佢屋企人有幾慘
已經被傷到咁
犯人坐監之後仲要擔驚受怕係咁搬屋
垃圾政府做多啲野啦

搵到喇

班警察唔係有職責在身隨時自己都踢埋一份

佢老婆都係癲婆黎
個老公當年做D咁嘅事都無離婚
仲咁多年黎跟實被害人一家

得果10萬港紙。。。受害人搬屋避開個變態都唔夠錢，要靠眾籌

無24x7 條友一定比人殺

係個女俾個肥仔打到左眼出事，一開始講係盲左，最後確定係輕傷
之後個老豆直接係廁所斬死左個肥仔，
食煙不特只重要人地影相都唔理

班警察點可能唔放水，正常人睇完成件事都想親手殺左隻畜牧，仲要落去保護佢簡直係人生污點

傷人都得啦 不過冇咗終身
你睇死刑犯一樣可以照出嚟放假釋

韓狗法律好撚落後
日本台灣又係

好撚慘 一定要俾佢過最好生活方式
多啲人搵佢玩傾笑

領養咪得 一世做唔到老母
思想咁落舊

8歲都搞得落手，哩D仆街要私了

港共又一樣 冇死刑終身
東亞法律特別落後 多黑暗面

肛門有得吸咩

有得當兵嘅 關咩事
冇做兵你會唔會走去練武先

玩撚佢咪得 唔好俾佢瞓好食好住好
慢慢折磨

勁撚痴線
究竟馬桶pump幾大威力可以扯啲腸出嚟
好恐怖
我仲未敢去睇呢套電影
真心個女仔係要好大勇氣同堅毅先生存到宜家
呢啲人渣一定有日被私了
全國睇過套戲都識佢

on9仔又係你傻鳩成
無武力一早推翻港共啦柒頭

租嘅 住細區好平嘅
唔似港共垃圾區

傻鳩驗吓腦啦躝你老母閪分分鐘俾人虐打

屌 公安講野都信？

如果呢單受害人唔係女童係成年女性 一定好多仇女言論

趙斗淳事件- 維基百科，自由嘅百科全書

好勁

永久啦 呢啲人渣

咩叫有得當兵關咩事
韓仔到左某個年紀個個都要當兵架
如果韓仔輸南亞佬都係輸體型多

應該請佢去睇素緩呢套戲

仲live緊

好似有兩條友接力緊開live
呢個應該訓左一段時間

個人覺得根本強姦應該同殺人係同一個刑罰
就係死刑

強姦緊係割JJ

成班都跆拳道黑帶

2012年韓國國會通過了「性侵兒童慣犯化學閹割」法案，讓韓國成為亞洲首個推行化學閹割的國家。
其實係有類似嘅刑罰不過係佢入獄之後先有

依啲人渣 快撚啲死

痴撚線 依種人渣 都放得出嚟

痴撚線 兩公婆 垃圾

幾歲都唔應該啦

坐完監都找左數啦, 仲想點

其實點解佢老婆會知果家人搬去邊

屌你 拎佳叔同呢個人渣比 佳叔首先識揀地方先

韓國D法律制度真係垃撚圾
不過行Civil Law嘅國家通常都有呢種問題

韓仔真係好有血性，所有男人當過兵係唔同d，唔明d K pop點解反而油脂粉抹咁

同香港一撚樣
又係警察保護 永遠企犯人果邊同市民對立

又諗起之後岳義士不幸走唔甩被狗打爆頭,,,SAD

打柒呢啲仆街啦

其實韓國醉酒都關精神個條法例事係幾有問題

香港最廢係唔敢揸刀，如果多幾個人揸刀揸車就唔同講法

又係你條友 咁都搵到野屌

大家千祈咪撚睇套戲呀我仲記得我個時喊到仆街呀

佢犯完法 受左法律制裁 完左個刑責
一個文明國家係咪會睇住佢放出嚟俾人打死

一早知連登仔心入面其實冇法律程序，當權同中共一撚樣

你應該叫台北獸父

popo 面對PVC膠管都開槍

最高係終身姐
但 一定不會判

呢樣真！

佢點對人個女，咪點對返佢囉
日治時期，對女間諜有一手

係香港踢車條友已經俾黑警打死咗，成功保護強姦犯。

台灣都叫有得扔尻佢雞蛋
出黎受下,係車度似咩樣

到你真係佢老豆，你就會諗我殺咗佢老婆，我個女同老婆邊個養，最後你都會忍住。

73條人形廢柴被你傷害咗弱小心靈

諗起唔知邊套戲定動漫個空手道主將出頭比人秒咗拔曬啲牙

癲過香港

犯罪冇成本

韓國呢個時候落緊雪

有一小部份人係勇武，但大部分香港人係偏去和平理性果type 講真勇武唔係燒下地下嗌下口號就算，韓國人勇武係事實，之前班農民黎香港示威好撚癲，後生一代好proud of 自己既民族係抗爭得翻黎。

真係慘
俾狗放針出賣犧牲咗仲要俾你啲撚樣笑

細路女唔係女？

所以證明連登唔係仇女

唔係領唔領養既問題
本身佢冇事都可以領養或者生
問題係佢本身有得揀
但依家比人剝奪左呢個權利
佢就算想生都唔得

2008年喎

趙斗淳犯案時，韓國有期徒刑最長只有15年，又因法官判定他精神不穩，最後因而作出服刑12年判決，隨即引發公憤，致使韓國國會在2010年將有期徒刑上限延長至30年，也廢除對於未滿13歲兒童下手之性犯罪者的公訴時效，並延長電子腳鐐的配戴時間，最高可達30年。

同埋要搵另一半好難
一世都要父母照顧
簡單講佢要似一個平常女仔過一個平凡既青春人生既機會已經無左

Wiki話無期徒刑係for叛國、導致死亡的強姦/搶劫、縱火、謀殺家庭成員

唔知佢會唔會對男人有陰影
套戲講佢一開始見到阿爸都驚
唉韓國咁大男人唔知佢會唔會遇到真心對佢好既另一半

而家好似慢慢康復返，睇過訪問，佢話第時想做醫生，幫人

有冇人知live個韓仔講緊乜

印度同巴基斯坦係有歐洲雅利安人血統，唔係純亞洲人

真係出事應該會燒法院

閃電五鞭十段

驗驗腦好喎 而家係比人搞到冇咗應有能力嘅問題

唔好話韓國，台灣都試過晌警署門口打鳩鄭捷，香港咪好似四眼仔咁囉

果d Blame the victim撚唔駛理佢

嘥氣

1對1監視不如繼續監禁啦

法律代表嘅係人民公義，人民放棄自己行使私刑嘅權利，令社會普遍變得穩定
當法律滿足唔到呢個需求，後果會點樣，睇吓香港點判藍絲都好清楚
而當成個社會都認為呢件事唔符合公義，自然就有私了，呢個先係法不責眾嘅原因

港男真係最廢

你回緊個五毛
可以扑左佢

條友飲醉殺人都係判兩年，咁個老豆唔可以飲醉再殺佢老婆呀？ 反正兩年咋嘛，個老婆女一定仲捱到唔洗養囉，以其人之身還治其人之道囉

前題是警察 係正常人囉

可能當地警察 都覺得自己打份工, 要服從上司命令

建議未睇過嘅可以上yt揾翻八十年代泡菜啲示威片睇，我細個時睇電視睇到O咀

依家食緊lunch
鏡頭調轉左搞到以為4個都係左手拎筷子

冇搵下個原理先

有冇人知依家果阿叔係度叫咩？

聽到趙斗淳？ 後面係味叫佢落地獄

佢係拎棍插返啲腸入去
真係好變態

又係呢d成40萬no, 既ac
係度踩港男
成班鬼ac 入來踩港男真係好笑

一係就pr，五毛
一係就鬼佬講中文
一係就支那狗

唔係香港男人

都市傳說黎姐
獄友本身就係罪犯，點會伸張正義

你講既係正常有愧疚既人
你覺得呢隻生得似人既畜牲有呢種思維？

蛇鼠一窩好難唔保殺人犯

條友殺過人 68歲 冇得輸 仲要咁大隻

你估真係咁多正義使者咩

咩年代女人無咗男人唔一定生存唔到 不如話物以類聚人以群分

公義公義
條仆街個老婆跟蹤咩法律行動都冇
人渣出冊就大鑼大鼓保護
根本12年出冊就弱智
你唔打靶都終身啦
難為個女仔
咁就一世，仇人仲要逍遙快活

咁撚柒癲？ 我係受害人妹妹既話 要反其道行之 日日拍片上網報平安

韓國人好揪得 你見ufc果個Korean zombie

有自省到就唔會仲係舊址附近開鋪啦 貪好睇咩 真喺要創業重新做人就死埋一邊遠啲開啦on9

諗起don’t fuck with cats個luka一開始就係殺貓 後尾殺人

依種萬中無一嘅癲人
身體質素同意志都超強

睇過本書話如果困啲人喺間房，入面嘅物品全部都係不規則形狀嘅話，啲人跟住都會痴咗線

驚就驚在打唔撚贏佢姐 計我話韓國就揀以黑制黑啦

屌 韓國有新聞話大撚把犯帶電子腳鐐都犯法
條垃圾一定會再犯啦
好心咪撚再放出黎害人

佢都有老婆

岩岩睇返單野
發現美國政府都幾仆街
竟然撒出韓國城唔派兵守
如果唔係韓仔打得真係分分鐘入邊既人比人打死哂都似

人的確只係動物，但不論係人定係其他動物，都唔可以肆意虐殺
正常人有同理心都唔會虐殺動物啦係咪
佢個反社會人格指數超過正常，根本係個極危險嘅人

已經好多研究證明虐待動物嘅人將來好大機會變成殺人犯，因為佢哋缺乏同理心
虐待夠動物之後就會想虐殺人類尋求更大嘅樂趣同刺激

其實我以為呢啲已經係常識，但原來好多人唔知
所以見到啲人虐殺動物唔好以為好小事唔洗理
呢啲人對社會係有極大嘅威脅

冇自殺
現實中果個素媛已經正常生活讀緊大學，志願係做醫生

琴日特登睇個電影
條仆街做得好傳神
屌佢老母嬲撚到

路西法

扮撚曬唔記得件事個閪樣
我連佢個律師都憎鳩埋 咁撚樣都有人幫佢求情

個攝記有d阻到岳義士走

唔敢睇

死咗未 未死過幾日再入

即係兩個都係好演員

知你最勇武啦

+1

會唔會特登睇醫生去睇佢

改編自 真實兒童性侵事件 的韓國電影
《素媛》）線上看

死刑益左佢

佢落車後拉衣領個動作真係好撚串擺明挑釁

嚇到我係樓梯碌左落去 屌你老母

如果有日你老母比人姦撚完你記住要咁講喎

其實佢都剝削左個細佬女正常既生活權利
仲學咩人講平等呀 唉

【韓國民眾給素媛案罪犯家斷燃氣：別想做飯吃！】

12月12日，素媛案罪犯趙斗順出獄回家，引發韓國民怨沸騰。上百人堵在趙斗順家門口，現場一片混亂。有人破口大罵，“驅逐出境！”“判他死刑！”

還有人繞到樓後，手拿平底鍋關掉燃氣，阻止趙斗順一家做飯吃。12日上午，68歲的趙斗順出獄回家。沿途罵聲不斷，他乘坐的公務專車不斷遭到圍堵，有憤怒的民眾甚至衝到車頂，一頓猛踩。而就在趙斗順踏入家門前，還有民眾向他扔雞蛋，但沒擊中。

當天，還有一名17歲的少年，嘗試踩著燃氣管道進入趙斗順家中，但因涉嫌非法入侵住宅未遂，被警方當場逮捕。

咁咪判左刑剝奪返佢既權利囉

一定
我會開心

特別寫謀殺家庭成員先係無期，即係謀殺都唔洗判無期

依度好多人都無受高等教育
但日日屌鳩孔子儒毒 其實自己都係認同法理不外乎人情 甚至有情就可以殺人 但事實無再推演人人咁做同中共一樣

你講再多道理係佢地眼中只係冷血 係無人情
明明就係法律上出現既問題 唔啱咪修法囉 咁唔通又設追溯期啊 國安法呀

多講無益 天地不仁 以萬物為芻狗

你個名都幾襯你

所謂教育只不過係一種洗腦
佢地教你要守佢地定既規矩，因為當權者自己想成為唯一唔受規範既角色，而佢咁做既話你地一班受過華人所謂既教育既人就冇辦法去阻止佢，更甚既係大家慢慢會有種習得性無力感，反抗力降低

「同中共有咩分別/同中共一樣」？佢地好明顯係強勢果方，不如諗吓自己係咪因為做唔出佢地咁 pk 所以先一路搞唔掂。事實上大家都係人類做既野其實差唔多，如果想定下到個更優越既社會不如首先係呢個鬥 pk 既遊戲成為勝利者先

完全唔知你想講乜
法理不外乎人情係應用係呢d情況

而唔適用係呢D變態人魔上

坐監坐監,坐監大撚晒?
個女仔咁就成世,條撚屌仲生勾勾
法律有咩用,法律係咪公義?
我等緊你既大條道理

洗乜講咁多
你判終身又好，死刑又好
條人渣對受害者既傷害點樣補償？
法律幫到個女仔d咩？
仲話高等教育，on9

也!!!!崎錫嘰!!!
也!!!!崎錫嘰!!!

0:55 開始 也!!!!崎錫嘰!!!

通過法案 當時佢坐緊牢但乜柒事冇行動
得個口字

放完監會唔會再搞你老母閪？

仲荀過北歐

條友坐完監出嚟無悔改，仲專登搬到受害人附近挑機，仲同依d人講法律，左膠毒上腦呀，如果法律可以完全張顯公義，就唔會有蝙蝠俠依d受歡迎漫畫啦！

唔好傻啦 法律係人判有主觀角度就一定有機會出錯

你要人遵守判法

前提係要個判決係合理無出錯

問題就係而家條友有前科 坐監無悔意

仲放出黎好明顯已經係判決出錯啦

開口埋口講埋乜法治 中學生啊?

現實社會係另一會事黎啊傻鳩

btw你咁鍾意法治躝番上支那住啦

陽光施法 最有法治啊支那 仲唔躝?

開口高等教育,埋口法律制裁呢下好笑
個犯都唔撚當個受害者係人,你仲當個人渣係人
真係一日唔死一日都有笑話睇

淋病會話我無嘢可以做到 希望受害者釋懷

再犯法自然有法律制裁佢啦

我信
當一個人失人性失良知失道德
就會一步一步崩壞
Lucifer Effect

共犯黎 兩個一樣反社會人格

不如你定義下咩為之找數 同埋佢所受到既刑罰、佢受刑罰後既改變係咪找數？

你前後矛盾 你話唔啱咪修法 設追溯期都係修法既一種 設追溯期唔一定係唔好 視乎係針對咩事件既法律

講緊依家對佢所謂既刑責根本唔係保護到公眾既刑責 因為即使監控佢 都係浪費緊納稅人既錢 呢個人亦極有可能再犯 法律做到改判佢終身監禁既話就已經可以大大降低佢再次成為公眾危害既可能性 同埋可以節省納稅人既錢去保護一個慣犯

你扯儒家同有情就可以殺人黎做咩？呢個case反映法律未能保護到市民 所以惹起爭議同民憤 唔好咩都撈埋一碟

你唔比佢放監之後做番好人??

韓國人好勇武

你何以認為佢會做番好人？

睇返香港 大粒墨

好人？
幾次搬屋都要搬都係嗰個受害女童隔離你同我講呢啲叫做好人？

我諗佢應該冇睇新聞 如果有睇新聞都咁諗既話 好有興趣研究佢d思維模式

而家條靚妹點
係咪好靚女

嘩 好重既刑罰

你咪撚癲啦 dllm

應該有誤中啲警察

其實佢老婆先係最需要被私了嗰個

架車硬撚到

個人渣最撚癲係用廁所泵搞撚到個妹妹大小腸都出埋黎 又用大量既水去洗肛門同陰道 仲有十七單前科 都仲可以判咁輕 呢單野之後韓國係改左d刑法去防止再有咁輕既判刑 .... 但其實佢地最需要係更改醉酒後行為既刑法 條撚樣仲要已經係有前科打死過人 又係用醉酒做藉口 .... 真係癲

後尾都笠晒

勁過修道船

Lucifer

香港人仲會識食黃店呀 整膠卡呀 咩熄燈 當反抗

好擔心個老婆先係痴撚線

似乎好似咁樣放距出黎，被千夫所指，比直接死刑好?......

竟然法律俾唔到足夠嘅懲罰佢，由民眾去執行應有懲罰，令佢知道所做嘅要付出幾大代價，至怕韓國民眾唔夠恆心，唔夠持續

唔關事
一膽二力三功夫
愈窮愈兇狠

正皮個d人真係on9仔
最鍾意like d 屌香港人嘅comment

結果呢個男人都會犯嘅錯將地球帶到第三次世界大戰嘅前夜

應該係Rooftop Koreans

7年咁少

私刑大國點止南美洲嗰啲吖，荷蘭嗰單咪仲經典？

當年大家都知佢用廁所泵扯走嗰位小妹妹嘅屎窟同大小腸

唔排除呢十年佢有一丁點悔意
但坐完十年出到黎比班市民掟雞蛋同踢車
好擔心佢心入面隻惡魔又出番黎
到時又唔知會殺邊個

基本上唔移民就解決唔到

佢行得太前
等埋香港d黑警應該無事

喺美國呢類人都係電椅見㗎喇......

呢類案件喺美國發生的話FBI早就郁手啦🇺🇸

嗰便仇女程度拍得住伊朗、阿富汗、毛里塔尼亞......

隊冧佢之後話自己飲醉酒

兩樣都係highly fanatical🇰🇷

呢樣明顯係賭博，就係賭棚怒民肯自發圍到佢邊度都唔駛去，再用「社區監察」搪塞過去......

有嘅，叛國賊「尊享」囉🇰🇷

天朝嗰啲一樣㗎咋，你唔見趙薇成肚火，猛剷專搶女演員飯碗(美妝代言)嘅「白馬王子」咩？

全港公敵啦呢啲

佢哋地理層面就喺亞洲，但係亞洲足協喺1970抨佢哋扯，佢哋之後苦等24年至等到歐洲足協收留🇮🇱

點解佢老婆仲生存到

未到，但係有人閘斷佢新屋企嘅煤氣......

韓國已經有人屌緊YouTuber 正義撚呃like

連登仔一拳一隻西伯利亞虎 兩拳一個集團軍 三拳一個航母編隊 認真一拳可以打穿次元壁

你係咪想試下

曲線朝聖🇰🇷

You mean要佢契弟都做唔成？

痴線 北歐荀好多
殺左人 住間屋靚過你同我

墨西哥警察都差唔多：

都物以類聚嘅

好幾米長嘅竹矛都用埋㗎佢哋🇰🇷

宜家淨係當追劇咁追睇佢幾時俾人打死

咪話呢啲醉雞福利害人無數囉🇰🇷

本港舊年咪開始提供視像作供服務囉🇰🇷

GoFundMe都唔掂

你打漏咗個「咁」字

渣ga都未聽過

唔通十九幾K咩？

二零零幾嗰陣就有隻醉雞縱火燒死入境署入面某位Officer，都係判八碌咋，出咗冊就投身社工行列......

泰國嗰啲就要求對王室權力設置合理限制，未去到踢走王室......

唔止，嗰便殯儀業從業員都期待做佢生意🇰🇷

諗起連登仔話要殺黑警，得個講字

所以小弟當年讀法律系文憑，教小弟刑事訴訟同相關程序嗰位教授(烏干達出世嘅印度裔，英國畢業再去本港開業)就攞「open-ended」呢個形容詞形容醫院令

本來謀殺入罪.
之後上訴成功, 改判誤殺

只差未有博彩公司就佢下場開盤......

呢group rooftop Korean好似得一個掛彩，單日就剿滅暴徒50位🇺🇸🇰🇷

炫耀性侵繼子致死 巴西男被20獄友輪暴「菊花血肉糊」

胡伊萱煲嘢一樣㗎咋，都係老公落手老婆做共犯：